蘇狗vs利雲

你們點擇?

8:2

而家利 全盛蘇

計全盛？
牙蘇for sure

So9可以一個人carry成隊波
利雲只係一個finisher

計全盛

阿蘇無得輸

so9踢波好睇好多

咁都有得比

馬斯亞

睇錯左奧蘇利雲

147：8：2

想睇利雲carry波可以睇返世界盃 隱晒形

真正體系球員 冇供應既話佢根本完全冇作用
Same as c朗拿度

跣腳果季 利物浦靠佢carry

波蘭世界杯班人腳大部分都廢仲要傷埋基歷克

當年carry多屈拜仁機拎雙冠+歐聯決賽都勁啦，蘇狗咪又係敗走英超

多兩個歐洲金靴 歐聯冠軍 美洲盃冠軍 only
拎住個英超PFA敗走英超

仲要因為畀人雷先冇咗個英超

咁都叫敗走

利雲first touch好唔好過so9?

so9 for sure

蘇9同利雲踢任何一隊應該差唔多
踢巴塞既話 蘇9應該勁過利雲

So9屌打

唔知點解諗起奧蘇利雲

So9勁好多

我兩個都好中意
作為球迷我會揀so9，突如其來世界波
但如果我係領隊會要lewan 高大識heading 腳下都唔錯，夠全能

唔係有人跣腳嘅話都大機會拎啦

冇就係冇啦

利雲184叫高大 蘇七182唔算

歐聯冠軍都唔係利拎啦？

烏拉圭實力同波蘭爭好遠，波蘭入到世界杯正賽已經好好，外圍賽利雲入好多波添

Sor但levy高波地波都得
So9只得一範

全盛牙蘇
但利雲keep得好 依家屌打牙蘇

蘇9
真心
全盛
可以爭世一

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

So9
So9除左比到球技我們睇，仲有咬人娛樂可以睇

全盛蘇七有埋頭鎚

得一範

條友應該2013打後先出世

利雲最高得147
点𨶙樣184

果個叫蘇利雲，係蘇七阿哥

覺唔覺得波蘭國家隊好撚on9？！

米力克

利雲=亞美尼亞 直布羅陀屠夫

烏拉圭隊友有幾高班

蘇七全盛時期一個係前面單打哂對面成條後防線
射術更加唔洗講
乜野角度力度遠射罰球瓣瓣都有
真係誇張啲講句
佢係近十年射術最佳既前鋒

烏龜外圍賽踢巴西阿根廷智利哥倫比亞
仲有主場勁高海拔嘅玻利維亞 厄瓜多爾

波蘭外圍賽踢丹麥 黑山 羅馬尼亞 亞美尼亞 哈薩克

結論係咪變左so7 vs so9

全盛既so9未必廢過美斯同c朗
但全盛既利雲就不了

痴線，卡雲尼、高甸、梅斯利拿呢十年黎都係主力

蘇狗初期仲有埋科蘭

講到所謂冇咁勁既都有嘉斯頓拉美利斯、盧迪路呢啲

波蘭呢十年八年有乜勁人得兩個龍最出名

我真係想問你張圖代表到啲乜

比謝拉特敗走英超

牙蘇好似174 左右

So9 入d 波好睇d, 金球都多d
仲要有埋罰波
唔係話利雲唔勁
只係同So9 鬥仲差半班

＃43

但蘇9都係勁過利雲 = 美斯都係全面過牙朗咁

全盛蘇狗啦

利雲踢利肯定唔會去到最後關頭仲爭緊冠ge級數

外圍賽刷入球數咪叻
利雲世界盃對日本浪射就死全家啦

你計少左佢2隻手同佢把口

技術能力兩個一樣 但可觀性就蘇9囉

勁就一定係利雲嫁啦

踢多蒙特果陣可以起皇主場入幾球

又係現役第3歐聯入球記錄

國家隊又carry

拜仁又年年入幾十球

不過同保方一撚樣 好黑

應該都一世冇歐冠嫁啦

你咁樣比較係侮辱緊全盛蘇狗

利雲隊友
蘇7當初隔離係古天奴史特寧

牙so係利差唔多係英超歷史最佳表現咁濟
去巴要拎既盃都拎哂
利雲今年拎埋歐聯都差唔多開始會跌watt
仲要唔係拎硬

成個生涯睇levy根本唔係牙so果皮

就算依兩場利雲都可有可無

機會多多，先入到1,2球

蘇9全盛時期係名符其實既世三（有人話同牙朗好接近）比人拎黎同大細哨比

全盛So9得一範 笑唔笑死
淨係講突破 利雲都唔係嗰皮

實力爭好遠？
蘇亞雷斯2007年先開始踢國家隊

兩隊本身都一擔擔

有睇2014世界盃都見到有牙蘇同冇牙蘇既烏龜幾大分別

利最近冠果季係接近起腳就入 都cls